泛民一齊延任算唔算摑左歐美一巴

五眼 歐盟 都出黎屌柒港共政治操作

而家班so called所害者都認同港共安排 用行動背書

到時肯定比口交部一定串柒外國

議席要緊

唔算

五眼 歐盟 都出黎話香港冇自由
而家你作為受害者你仲留係香港交稅比香港政府
幾時拉隊去英國？

飯民真垃圾

你柒咗啦 蓋ching 唔洗交稅